\begin{song}[remember-chords]{title={Krokodilčki},band={Čuki}}

	\begin{intro*}
		_D _G _A _D _G _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Mo^Ddna pista, to^G je pra^Ava stva^Dr, \nscs {} ^G {} ^A {} \scs \\
		le^Dpe punce, te^G so božji da^Ar. \nscs {} ^G {} ^A {} \scs \\
		Gle^Dj jo, glej jo, ta^G bo mi^Ass sveta^D, \nscs {} ^G {} ^A {} \scs \\
		še spa^Dt ne morem, ke^Ar želim si da^D:
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Njene dolge noge^G z mano vštri^Ac bi hodi^Dle, {} \\
		poglej njen nasme^Gh, krokodi^Alčke v oče^Dh. \\
		Modna pista odsle^Gj bo po mo^Ajih kole^Dnih, \\
		sam bom čuval nasm^Geh, krokodi^Alčke v oče^{Hm}h, \\
		v o^*A oooče^Dh \dots {} \nscs {} ^B {} ^{Es} {}
	\end{refren}

	\begin{kitica} % TODO transponiraj
		S^am se zdaj poti^kam na^*{} okro^g, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		d^aleč stran od nje^nih dolgih no^g, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		d^aleč stran od mo^*{} dnega^* {} sveta^, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		v^endar si želi^*{} m še vedno da^: {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}	%	TODO transponiraj
		Njene dolge noge^ z mano vštri^c bi hodi^le, {} \\
		poglej njen nasme^h, krokodi^*{} lčke v oče^h. {} \\
		Modna pista odsle^j bo po mo^jih kole^nih, {} \\
		sam bom čuval nasm^eh, krokodi^*{} lčke v oče^h, {} \\
		v o^* oooče^h \dots {} \nscs {} ^ {} ^ {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Es} _{G#} _B _{Es} _{G#} _B \\
		_{Es} _{G#} _B _{Es} _{G#} _B _H \\
		_H _E _G _E
	\end{interlude*}

	\begin{kitica} % TODO transponiraj
		S^am se zdaj poti^kam na^*{} okro^g, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		d^aleč stran od nje^nih dolgih no^g, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		d^aleč stran od mo^*{} dnega^* {} sveta^, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		v^endar si želi^*{} m še vedno da^: {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}	%	TODO transponiraj + razlicna akorda zadnji verz prvic in drugic
		\begin{repeated}
			Njene dolge noge^ z mano vštri^c bi hodi^le, {} \\
			poglej njen nasme^h, krokodi^*{} lčke v oče^h. {} \\
			Modna pista odsle^j bo po mo^jih kole^nih, {} \\
			sam bom čuval nasm^eh, krokodi^*{} lčke v oče^h. {}
		\end{repeated} \\
		\dots v o^*{} ooooče^h \dots 
	\end{refren}

	\begin{refren}[class=konec]
		\begin{repeated}[5]
			^{C#m} \dots krokodi^Hlčke v oče^Eh. \\
			^{C#m} \dots v o^*H ooooče^Eh \dots
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
